有無人覺得用microsoft office 用得好順既人好正？

特別word excel ppt等等
大家有無睇開邊個網站去學？ or utube channel?

push

pusg

通常用得熟 ms office 都係做死一世文員仔，唔覺有幾正。

識個做ibank analyst用excel同word又係好熟
係咪你眼界窄？

幫手推下，我都想學熟啲